52

是夜聽歌次序：
1. 愛的故事上集
2. 耿耿於懷
3. 念念不忘
4. 羅生門
5. 雷克雅未克
6. 勇悍·17
7. 困獸·28
8. 暴烈·34
9. 一個女人和浴室
10.（一個男人）一個女人和浴室
11. 人妻的偽術
12. 沐春風
黑字為重點 唔該大家聽撚曬佢

全部唔洗聽 無黑字

On9 轉白背景啦

巧惡 你跳啦屌

巧惡 me jump jump🐯了

多謝你

唔客氣